港產片頂峰係幾時

無間道算唔算
連荷李活都抄

70-90年代
好多港產片係亞洲各國都好紅

抄乜春

人哋真金白銀買都叫抄

無間道已經係巔峰,此post已完
鬼佬買黎拍拎晒獎 都冇原版咁正

應該係哩套之後開始衰落

抄就抄
抄都分合法不合法

無辦法
黃種人就係咁
奧斯卡不嬲係白人黑人玩

點解個鏢字寫到一半要改做標

原來係樓主係On9 仔, 幫你推下post啦

周星馳個期算唔算

頭d先係高潮

九七已經開始衰落啦

認真 肯定係8,90年代 咩題材都有 仲可以衝出海外
英雄本色, 星爺電影, 成龍武打片, 王家衛...
03年無間道已經係收皮未收得哂的時間...

90後表示會係英雄本色果陣
果陣港產片產量多好多
而外國片亦會參考港產片特色